女學生急救途中被救護車直送殯儀館

［有線中國組］六月中江蘇鹽城一個中三女學生，在課室突然暈倒，校方隨即送她到衛生院，同時叫救護車。

女生母親說，急救員趕到衛生院時，指該女生已沒有生命跡象，但在衛生院勸喻下，答應送女生到縣人民醫院搶救，但救護車直接開到殯儀館，跟車的老師投訴，而且殯儀館基於沒有醫院死亡證拒收後，再把女生送到醫院搶救，最終女生死亡。

官方回應指是安撫家屬，才把女生抬上救護車，做法合規。

#送院變送殯儀館
#有線中國組

最後咪合情合法合理

支那野係咁上下

周星馳電影？

好快有一條龍服務應運而生

而且殯儀館基於沒有醫院死亡證拒收後，再把女生送到醫院搶救

姐係點，到左殯儀館再問職員收唔收活人咁低能?